同女仔傾計好辛苦

每次我主動搵話題，佢就覆幾有趣，唔錯，幾好啊，哈哈哈個d詞句。又唔講自己真正既感受同經歷，無幫手拓展話題。要我問佢，佢至覆。比如我講我鐘意榴蓮。佢唔係覆：我都鐘意榴蓮，上次我係邊到邊到食。而係我要問佢：你都鐘唔鐘意，佢至話鐘意。真係好累😔，d話題都略略帶過，無深入傾到。唔知個女仔鐘意d咩，有咩喜好。

姐係對你冇興趣,next啦

其實人哋唔鐘意你，唔好煩人啦

唔係條條女都係咁嘅，可能佢對你冇興趣啫

咁即係有機 人地女仔怕羞先唔講咁多姐

同其他女傾

咁點解唔係你講：我鍾意食榴槤，上次喺邊度食咗好食嘅

有冇諗過個女仔都好辛苦？

所有女人都係臭雞黎 唔好理佢地啦
同男人傾計開心好多

hi 女學霸

why？我次次搵佢，佢都無主動過

依家啲人咁冇自知之明嘅😅
人哋俾晒落閘Signal你啦😅

典型無興趣hea覆
過多排隔勁耐先回幾個字
之後已讀不回

所以其實去到最後都係提昇自己實力，吸引啲囡嚟先係正道

其實好簡單，因為：

傾計無圖無計傾

佢唔撚想同你傾呀，柒頭皮

大佬啊。如果我咁講，條女米照講都幾好食。根本延伸唔到話題，傾唔夠幾分鐘就dead air

block咗條女佢

其實好多都好好傾
建議next
呢件事唔好太上心
我見覆hea覆一律goodbye quit chat

人哋覆你係出於禮貌

sad but true，雖然我唔係gay，但係同frd傾計舒服好多

我都係咁

不過我唔係好明，做咩無啦啦講榴槤
除非好sure對方鍾意食如果唔係真係唔會講

我show過唱歌比佢聽，影風景相，打波相po上ig。扮文青，outgoing都係唔掂

其實我先係講我鐘意睇一個美食YouTuber，佢話我都鐘意美食，跟著我就話鐘意食榴蓮

姐係對你無興趣 next啦

鍾意食好西＝/＝鍾意食榴槤
感覺突然提榴槤呢啲一係好鍾意一係好憎嘅嘢好odd

唔好哂時間係一棵樹到

同埋鍾意"美食"我會諗你係咪年過40

Po黎比大家睇下分析下？

佢ig story話過鐘意日久生情多過一見鍾情同埋希望做個毒L開開心心都唔想出pool。其實係唔係條女內向唔鐘意同人傾計至咁既勒

如果同男人傾計舒服好多, 點解唔考慮同男人一齊?
同聲同氣, 一齊打機一齊打飛機

除左家族有生仔壓力之外, 冇理由唔簡男人

女人係吸引返黎
係鍾意你就唔需要點追
首先閣下既樣身材衣著要大方
其次你要豐富自己人生

贏家就係時刻裝備自己，多d表現自己，對你好奇既女就會願意靠近你
loser就係你咁求人

利：曾經loser。你預想到同女/男神一齊會為你帶來好處/快樂
其實人地都會諗同你一齊會唔會更加開心或者進步
追求即係說服同推銷，梗係攰啦

日日po ig story得唔得？

條友根本意識唔到對方嘅冷淡，同埋佢講嘢奇奇怪怪咁，都唔知係咪輕度弱智

第一個回覆已經講重點
條女對你有興趣就自然主動傾落去

係因為唔鍾意你

根本人問題 有啲根本對我無興趣 咪一樣傾得自然同funny 雖然覆得唔係長 但係都唔會好似大部分女咁好明顯feel到佢係高高在上好似唔爭你一個同佢傾咁

收皮呀，岸鳩、收皮啦煩住晒

可以，盡量正面d唔好囉嗦
表達到你興趣/做緊d咩得意野/想法/價值觀更好
如果條女鍾意食野，你咪po埋野食，你知d餐廳野佢可能願意同你約出去食同玩

你好撚柒睇字都覺得尷尬，鄧個女仔慘

冇用，你係柒嘅只會令人覺得煩然後hide咗你story

[心理學·追女]《愛情俠盜》我是愛情騙子，但我不騙好人，我只騙愛情騙子

睇下 幾有用

唔好ff咁多啦師傅人地唔鍾意你咋.....
有興趣有好感想發展點都會搵你傾計發展話題可以日日傾
人地已經閘住話題你係都要搵人問人嘢仲要開post
其實你有冇睇其他巴絲留言 個個都已經指出重點
你又搞笑自顧自係度講

勉強無幸福

死毒撚特別多FF

咁同男仔傾囉

sad but true
無人係要不停去討好另一個人,為自己諗下

仲未有潮文

佢鍾意靚仔

香港女仔就係咁

擺撚到明樓豬Kam

成日覺得用chat係覆呢d架啦
你話面對面傾計就話講真感受姐

其實個現況係真係咁
d女個whatsapp chatrooms下下都過>1x-2x個
我見我個00後o靚妹成日覆唔停ig dm
除非你真係男神，佢地實放低高高在上眼光，仰慕到臣服你都唔定。
否則當個 連相都無既ghost acc放埋一邊都未定。

其實講到尾，都係吸引力問題
最理想梗係條女對自己做緊既野有興趣或會欣賞，佢自己走黎請教自己。

但而家呢，無論男女都唔願意做supplier，
從來唔會表達自己，0 post 0 story成個假acc咁，
0辨識感獨特感，人地真係好易唔記得你
除非你追既係舊同學同事知你乜水

新識陌生人真係無咩時間再慢慢inbox了解一個人。
所以有好多人講緊社交媒體就係小型cv咁，真係最懶最快去辨識一個人，唔整好真係正傻仔，溝女用多好多功夫好慘。

但男女神等級既通常都係supplier既，成日發表自己睇法，好容易了解到，但佢地只會鍾意同類既supplier。
Receiver一定會鍾意supplier，而supplier真係好少會鍾意receiver。
希望大家都做一個supplier，花若盛開蝴蝶自來係最爽。

樓主all in or nothing
你識條鐵

靚仔= 文武雙全
柒頭 = 整色整水

唔一定
我覺得對佢一無所知仲恐怖
想正經拍拖既女仔要鍾意你，其實最初對條仔係有信賴感係到
1999，大概明就得

有無諗過最辛苦係條女

人哋係暗示緊叫你自動消失呀

溝過個

條女應該有7分以上

講多D個女既背景先俾到意見你
個女仔怕醜得濟姐
樓主俾多兩錢肉緊一定追到
加油

所以我依家睇開咗仲變到唔多想同女傾計
曬鳩我時間去撩你講嘢？以為自己邊撚個 收皮啦傻閪

我反而係覺得你個話題開得有dd怪
人哋同你唔太熟，你講榴槤呢樣野，咁你想人哋點覆喎

差唔多啦，佢應該係a1

咁你知乜事啦。。

有啲人係唔中意係咁打字傾計，再加上條女可能答過無數次相同問題，其實無論男定女一直重複都係好撚悶。
建議巴打直接約出去，話唔得閒就算啦，唔好搞咁多野。

我鍾意食榴槤。你呢？

鐘意selfie，食野（打邊爐），睇感動既電影會喊，追韓流（BTS個d）

我中意食左梨

重點

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加
連登仔：點解唔加辣？
女：唔中意
連登仔：唔加辣幾錢？
女：唔過一百，唔講住喇返緊屋企
連登仔：而家先返屋企？
女：食完野未返
連登仔：坐咩車返屋企？
女：巴士
連登仔：幾號巴士？
女：680
連登仔：680過海？
女：係
連登仔：680車錢幾多？
女：真係唔講住喇

連登仔：返到屋企？
女：到
連登仔：而家先返到？
女：沖涼，唔傾住
連登仔：你沖涼用咩沐浴露？
女：Lux
連登仔：哩隻牌子幾錢？
女：唔記得
連登仔：你沖涼沖頭定身先？
女：頭
連登仔：沖涼會捽個身幾多下？
女：一百下
連登仔：你有數住？
女：冇
連登仔：咁你又知？
女：估
連登仔：點估？
女：亂估
連登仔：亂估都估到？
女：唔講喇好攰
連登仔：點解攰？
女：OT
連登仔：唔辭職？
女：唔辭
連登仔：點解唔辭？
女：唔想
連登仔：辭啦
女：OK
連登仔：辭左未？
女：未
連登仔：幾時辭？
女：訓喇我
連登仔：咁夜訓？
女：係
連登仔：仲未訓？
女：覆緊你
連登仔：咁夜仲覆？
女：真係訓
連登仔：仲On緊？
連登仔：掛住我訓唔著？
連登仔：唔好諗太多我
女：好

連登仔：早晨
連登仔：hello？
連登仔：？？？

樓主節哀啦

你自己諗下一個cat girl咁嘅女仔主動撩你傾計
你會畀乜嘢反應
咪就係你而家想溝嗰條女嘅反應囉

可能佢同其他仔傾緊 比較忙

價值不匹配
你都係收皮算
除非你知道佢呢刻既需求並滿足到需要
唔係只會令自己既價值不斷降低

你呢d只係無價值既關注

唔想放棄既死毒撚 好心咪鬼煩住人啦

男女都係，與其去求人咁慘
不如po多d得意好玩既野算，實有女愛慕自己靠近自己，講野尊重自己
我其實老實講，我都對d唔欣賞既異性都無咩耐性同禮貌
我對d我好鍾意好欣賞既，態度真係完全唔同

與其靠死chur溝到個長期睇唔起自己既男女神
不如要個識欣賞自己既好伴侶
我都唔傾向靠感動靠“求”令對方鍾意自己

好感呢d真係靠profile/ 自信表現自己去建立
d bullshit 對話到例如食左飯未做緊咩 作用唔大
玩過app就知.. 大家都係懶西bullshit寒暄，對方無啦啦ghost左，消失左

經典

Totally agree 根本你高質唔需要特別做咁多嘢

即係人地唔受你溝囉

無謂浪費時間, 溝過第二個啦

人哋冇興趣就算啦
夾硬傾落去都唔會有結果

個女仔仲辛苦

但點解佢又繼續覆

放過人啦大佬

以女生角度黎睇 應該就係對你無興趣啦

樓豬可以收收皮先

next

九唔搭八
同埋我想知有邊個人唔鍾意美食

就咁睇 佢覆你都係岀於禮貌
而唔係有心同你傾

人哋都冇興趣同你深入咁傾，你就唔好煩人啦

對你冇意思先會咁用覆你咯，佢如果對你有興趣不知幾幽默風趣

哦

唔駛對手講，自己都估到佢鍾意食乜
咁先有用

類似咁

所以有柒人溝到靚女就係呢個原因

ching我同你一樣睇法 有禮貌真係會好吸引

你都係收皮算啦柒頭皮

由樓主覆post,
已經睇得出完全唔撚識傾計,
樓主放過人啦好嗎?
個女仔同你傾計都好辛苦

榴蓮麥麥麥

你唔夠靚仔咪會咁囉

真理

一定係無問佢食咗飯未

人地有禮貌

ching睇得通透
從來都唔係有拖拍所以生活冇咁悶，而係你個人本身唔悶先會有拖拍

有興趣就自然會搵話題
無興趣就自然一問一答
可惜樓主不願面對

屌出聲 扮撚明係女神收兵對白，俾假希望俾啲兵仔
鐘意日久生情多過一見鍾情，你哋慢慢追

人哋覆佢一兩句又覺得人哋對佢有意思
如果完全唔覆又覺人哋臭雞吊高黎賣
毒撚真係難服侍

未必
不過有展示面係有優勢

個個都鐘意正面開朗既人
不過條線好難界定
你玩得唔好人地又覺得你煩 / show off

現實如果係冇車冇樓s
真係唔好再諗女喇

Next 啦巴打

你呢d冇乜用，溝中學妹妹仔就得既

自從上左大學，入左某神科後未試過溝唔到女，唔知關唔關錢事

多謝你幫我開左呢個post

條女等緊個傻尻知難而退.….個傻尻好煩唔走重要問長問短

個程度啊... em我覺得做自己就得
勉強自己夾硬黎又唔好

偏文青文靜 會吸引返同類鍾意個班藝術人
而outgoing 會吸引同類outgoing玩水玩山石頭個啲
咁樣好過錯配，有展示面我覺得利多於弊

Hi,女學霸

我自己好靜，會被玩滑水潛水班人嚇親
鍾意靜態娛樂，未必個個鍾意outgoing
而文青無考慮outgoing，outgoing都無任何損失，身邊全部都係同類仲正

好明顯冇興趣啦

連登仔媾女

咪鬼俾假希望人啦
真係想樓豬溝到女嘅 應該要大大力屌醒佢
話俾佢知自己有幾毒 等佢自己改
而唔係俾佢繼續活喺自己世界 沉醉喺自己嘅幻想
樓主嗰種毒真係由佢覆post啲語氣已經feel到

唔好煩住人啦

有個廢老應該對樓主好有興趣

你岩啊清
唔好再煩住人

好明顯對你冇feel先咁講野喇

我都覺覆post都睇得出怪怪地
個女仔都幾好人

但我想同佢傾 點算呀 我真係好鐘意你㗎

知咩事啦

你講嘢悶到咁 咪做男人啦 垃圾

真

睇留言都覺好黑人借

唔block咪算好人

入嚟為咗睇呢段

因為樓主未send 碌鳩出去
send 完碌鳩 d 女一定濕哂

認真少少表白先啦
開宗明義話畀人知你想點
可能人地鍾意你咁直接
又可以令到人留意你

你會唔會同豬扒傾計？

豬扒問你榴連、你會唔會覆佢？

將心比己

女生喜歡你的幾個徵兆
1. 不論怎麼約都約不出來：因為她怕自己實際的樣子不夠完美，不願讓你幻想破滅
2. 哈哈先洗澡：怕你隔著螢幕也能聞到汗臭，所以趕快洗香香
3. 哈哈先睡了：暗示你去他家一起睡
4. 已讀不回：到處去問姐妹你這樣說有沒有撩她的意思，因為害羞而過多小劇場
5. 私下說你很臭很噁心：想讓你的朋友跟潛在情敵疏遠你進而佔有你
6. 被刪好友：暗示你們不只是朋友
7. 被封鎖：希望你多在現實中找他，忍痛把你封鎖

咁撚多巴打同你講人地對你冇興趣算撚數, 你就當睇唔到
然後一撚嘴係咁講啊佢其實可以點點點, 其實佢係咪因為乜乜乜所以先咁呢?
好似有個心態係佢冇可能唔鍾意同我講野喎, 佢冇可能對我冇興趣架喎
唔好咁撚痴線啦, 人地就係唔撚想同你講野啊
淨係睇字都覺得你毒撚到入哂血, 唔好啦

啱
根本從來唔係識唔識講嘢, 話題幾好, 開場白掂唔掂問題
無興趣嘅, 你講嘢講到識飛都冇撚用
有興趣嘅, 你講嘢on9弱智對方都含春秒回

下次試下逗號後面留翻格空白

問題就出左嚟啦
有無巴絲識解決/令到樓主真係可以溝到令女呀

因為我都係咁呀屌你老母

算啦好嗎，人地唔受媾就唔好死纏難打

唔怕同你講埋，我完全唔覺得你有誠意去建立進一步，你知唔知中學d女仔同我係主動打開話題，我真係咩都唔洗做，其中有個有錢女樣唔差追我追到出晒面，差唔多送到上門，但係我都係冇接受，你可能話有食唔食罪大惡極，但係我真係對佢冇feel，我唔會為左錢出賣我靈魂，我個人係重feel多個物質。XX，既然你咁冇誠意，我都無謂唱獨腳戲，無謂浪費大家時間。
你果D所謂技巧我中學D女同學用到爛晒，你估我睇唔出咩
我以後都唔想再見到你
Sorry我之前語氣係重左D，我都知你好唔開心
相信你已經對我無晒幻想
其實我覺得我地性格好極端
你諗野好理性 我諗野好感性
起埋一齊實會火星撞地球
我覺得你理性到好似男人
而我感性到似女人
屌我都唔知點解會揀工程
成個藝術家脾氣
Anyway你係我見個最聰明既女仔
我見個[2]
真正 美貌與智慧並重
你再高d就完美
你而家應該憎到我死
唔出聲當你係
不過我寧願你憎我
我會冇咁內疚
同你一齊好大壓力
你好進取
而我追求自由
再加上女仔青春有限，我無謂晒你D時間
就算你唔介意我差過你，我心裏面都有條刺
出句聲好唔好，搞到我自己一個自言自語
駁下我又好
屌下我又好
我其實對你都幾有好感，你有一種好特別既氣質，係出邊d女仔冇
冇錯就係仙氣
不如到你講下對我有咩印象，我都想知下
唔講就算
你真係好理性= =
表下態，我都想知你點諗
你係我第一個只讀不回我whatsapp既人，平時係調番轉

app識㗎？

可唔可以請你講多啲？

agree，我中學不知幾受歡迎。我本身都係po裡d野上ig，平時又唔多理女仔，比較高清。d中學女都話我高清男神，之前係人追我唔係我追人。（雖然中學無靚女，得普通樣（5分）同豬扒）依家搞成咁真系，追個6，7分既真系heart breaking.

又文青又outgoing有無壞？

On9
傻仔先用ig
懶有social 生活咁
淨係睇到表面睇唔到內涵

啲女又會講：
傾未過幾句就約人出街
都未了解對方，我先唔會出囉